板仔請入

有冇人可以教我踩板
識踩平路 其他咩都唔識

我想買longboard!

踩skateboard先叫踩踩

板

塊板封撚左印

港島 練緊Ollie

我都係 封曬塵
成千蚊

好遠 我天水圍

真心想學既 去啲多人踩板既公園
有咩唔識既比啲禮貌去問人 好多人都會解答你
去YouTube search skate 大把野學
新手第一trick 多數係學Ollie 跟住就係kick flip個啲
加油

可能我蠢啦
我睇過好多次Ollie都做唔到
同埋唔識玩trick一個女仔落板場好老尬

Ollie得唔高 次次好似原地跳咁

剩係練ollie都練爛幾對鞋 之後就放棄左

銀座夜晚10點打後好多人踩板

重點係 pop板 跳 掃板 睇多啲片

帶幾個朋友囉

都係一時時先見到

有冇人有興趣一齊玩長板或者魚仔板
歡迎新手老手 可以出黎試玩 活躍九龍區
pm我啦 有whatapp群

未有pm 留低email啦

nijikoyamashita@gmail.com

板封塵多年，都想玩返，屯門人

有冇新手花板人朋友一齊練

我都算新手，can I join?

ok你邊區

留名

Tuen Mun

有冇telegram

有呀

我都係 入手852

攞返出黎踩

今日砌返塊板

新手乜都唔識但有興趣,
可以點入手?

你真心咁認為？

我都係天水圍JJ喎
新手玩左penny冇耐 唔介意可以一齊玩
wycuhi@gmail.com

大窩口JJ入黎留個名
仲練緊ollie

新手留名

有冇沙田新界撚
我開group 留telegram

廣東話trick教學

有無屯門拎 踩左幾年代步番工 但就咩花式都無玩過 有無咩花式可以過輕鐵路軌 求教

沙田有場咩

我lam12345

屯門JJ
Telegram : keesho

天水圍銀座好多人踩

踩penny定花式？

Telegram:Hkg00
新手啱啱識行 每個星期玩得一次

黃大仙撚 留名

去開邊度踩

新新地手 求帶

我都係新手
次次都要去好遠搵fd踩
我都想搵人帶
利申longboard撚

我絲黎，可以一齊踩

利申skateboard絲 ，想踩下longboard

九龍區新手有冇巴絲帶

有冇tg留
冇set tg id

新手組隊得唔得

你比你個tg我

我冇set id
或者你email tg比我？
Fkboybieber@gmail.com

Sorry啊，我唔係好識用tg，等我研究下先

我一個星期得一日踩到 夾到時間嘅一齊去囉

我屯門，tg:keesho

有個細花板gp 想踩多啲嘅人 同新手想揾人一齊玩嘅人可留tg 暫時得幾丁友

Tg:hkg00

九龍區 板友在此
平時都同friend踩
好少見有女仔踩

你地去邊到踩開？

啱啱玩嘅毒撚自己落板場練

元朗 魚仔板新手
連普通行都唔太識

係咪開tg group??
@motherfucker999

觀塘區 以前會去板場

可以齊踩下喎，我牛頭角果頭
利申識少少，想練返

知唔知牛頭角/九龍灣附近有無d空地適合踩

有無九龍魚仔板group
平日都會落街踩下同踩翻學
可以加個tg吹下水 @eastevil

觀塘海濱個邊踩囉
加tg @motherfucker999
有無人開左谷 可以加埋我喎 或者貼link上黎啊 巴打絲打

我完全搵唔到邊到有達靚地

Add埋 @unclerect

大埔，zip zinger，都係練緊平路
tg : @kelvinckf